講下今次係個市贏幾多

我個fd （24歲） 買空 Tesla and Dow Jones 已full pay 買樓+ resign 自己開公司 預計3 年唔洗憂

開得幾好，講故台
拉

拉= 普通話 拉黑

推 相反咪 拉
拉黑係Block

P牌子 畢業未

3,2,1 Start

有閪
口罩唔使憂

Smart , nice

冇人搵到食

炒7500同少少熊證，淨賺幾千到囉

都西利 拜你為師

師虎